急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

Forward出去，被狗生吞，記者都影唔到
救人
有冇人現場見，helphelphelp
元朗要救，被生吞巴都要

一個都不能少

推

推 屌你老母食屎狗

快啲推啊

點解冇人提，仲有冇其他，各位

push

希望冇事啦 撐住呀

Push

集天下之大成

克警死全家

有冇前線巴

有冇前線巴幫！

屌過左成兩個月咁多單野仲單拖背對狗？

我冇野講

救左先

推到俾議員見到

焦土

推 屌佢老母死黑警

巴絲救人啊！

推！！

pish

屌，咪撚再背住敵人

幾個鐘頭前吃喎
求最新消息

推！

前絲巴們

推到有消息為止

有冇記者朋友知

屌 生吞
推

我想知仲有冇

推啊

我睇新聞搵極都冇提，宜家天都光埋

宜家一個都唔可以少

Pish

好攰，但想知道消息先

各位前線巴還安好嘛？你身邊戰友安好嘛？

狂推!

頂 我嗰陣見唔到前面嗰段 以為佢係議員
推推推

快啲幫手

係現場？

唔好俾個post 沉

推到有人講

繼續推

眼訓手指按錯了

唔緊要 大家都攰了 加油

而家點樣？推！

未有消息

訓左冇睇 點被生吞法？ 拉左？

條片

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

推呀

推
痴線

接力推， 頂唔順

推呀！

食屎黑警含撚啦

而家擺到明唔跟守則做野，唔好再輕敵

改標題重開

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

到底我們做錯咩事， 要比黑白兩道咁對付

推，救巴打

又落單

黑警死全家

堆

推阿屌

推呀屌 洗唔洗熱門一個關於中上環事嘅post都無呀 仆你個街！元朗係重要 中上環都一樣重要呀
班黑警心諗無人搞9佢地 不知幾開心，

屌你，乜都無做過，咁樣拖走

推

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推呀屌

推呀

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我無嘢講

痴撚線

再推

罷免廢柴黑警，選出普選代表

推，黑警死全家

救人

幫手spread去其他po

推推推

-

推...點解巴打會咁樣背向d 狗企係最前

幫推廣傳 戰場係元朗
有用既熱線 請廣傳 人民英雄 直線電話比有需要嘅人 因為報警已經無用

推阿

推 救人

可以點幫手

佢搞乜丫

屌

可唔可以加幾幅犬同白衫一齊d 相or 片?

例如

屌！！！！點解冇人提！！！！！

頂住呀

果時我睇緊TGIG元朗情況，無影到相

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

推 黑警死全家

推
克警死全家

仆街

試下問其他人

！！！！

我推

屌你老母 死黑警

阻阻大家
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

佢其實做咩要咁企。

PISH!

屌你老母
推！！！

推呀大佬

救人要緊！

屌？

痴撚線呀推
巴打而家係邊

別忘手足！

7.21 政警鄉黑

Pushhhh

佢哋話一個人都無拘捕到
係講元朗定計埋中上環?

黑警死全家！

Pushhhhh

黑警冇一個無辜

推呀！
還返個人俾我呀

推

五大訴求，缺一不可

警黑合作呀！！！！！屌你老母！！！！

PUSH

屌你老母

我冇嘢講

一個都不能少

屌你老母垃撚圾
推！

推呀
個熱門終於有兩個post講港島前線消息
不過唔夠呀
兩邊都要推呀
熱門要有元朗又有港島呀

希望被生吞個位手足冇事

光復香港，時代革命。

屌！！！

快救！

有冇人知

推呀 其他人睇唔到架咩

點解冇人講

吊 推呀

救人啊
完全搵唔到
被蒸發

每人推返十次上中環po先！！！！

仆街 到依家先知 推呀

冇白 全部都黑

有冇得推返上水
有冇721上環拘捕數字

我無野講

真推 過左廿四小時

要推啊，要推到有消息

光復香港！
時代革命！

up

推 要救人

推上熱門

1

屌，推呀

救人呀

有冇呢個巴打消息呀！？

死黑警

上環手足 一個都唔少得

吊，去左邊？ 兩日啦！

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

上環件事比元朗引開左注意

光復香港！時代革命！

Bump

點

推
重申五大訴求 追究黑警濫權

推到有消息為些止

推！一個不能少！

幫推

有冇人有佢消息
如果係佢朋友應該認得到佢

搵律師啊！

重要Po 推

周日（21日）民陣遊行結束後，大批示威者前往西環包圍中聯辦。警方晚上採取清場行動，並在上環一帶多次施放催淚彈及向示威者開槍。

事件發生至今已超過40小時，但警方仍然未有交代當日行動施放的彈藥種類和數量，以及受傷人數等。

推

pishg

姐就是麻甩絲打在哪？

有消息就留低

見有人留言講話12點比人推返出黎前線

Where? Link plz
要fc